守龍嘅巴絲入

有冇守龍嘅巴絲會出嚟一齊練下龍

go follow just癲keeper
同單雙丸學野